夜媽媽聽到街到有鑽地聲

仲要鑽左好耐 點解會咁

咁夜到底係邊撚個係到鑽

落樓屌柒佢

開ot

鑽左好耐我先發覺 而加就黎2點點解仲會有人鑽地

得你聽到

樓主rip

仆街仲鑽緊